Dienovereenkomstig heeft Stryver de Lange Vakantie ingehuldigd met een formele voorstel om Miss Manette naar Vauxhall Gardens te brengen; dat faalt, om Ranelagh; die ook op onverklaarbare wijze faalde, diende hij hem te presenteren hijzelf in Soho, en daar verklaart hij zijn nobele geest.
